[紫微斗數] 命盤問題

想問一下, 幾時要睇對宮, 幾時先係睇返自己個宮?
又想問, 大限小限其實係咪同睇宮位一樣咁睇法?
有冇咩網站可以睇下學下?

推

連登冇紫微撚?

任何時候都要睇對宮同三合宮即三方四正
有時對宮會重要d 特別係空宮/遇到地空地劫

正宮遇到地空地劫嗎?
咁大限同小限係咪同睇宮位一樣咁睇法?
你係邊度學嫁? 有冇書/網推薦?

Google下大耕老師
我都有參考下王亭之
一定要睇紫微斗數全書 因為出面個個師父都係睇呢本先再加佢地個人見解

大小限一樣咁睇再加疊宮

感謝

覺得亂就 流年+大限
大限+本命咁睇

正正經經學八字啦。紫微=星座咁上下

any recommended reference?

冇，唔好意思

牛金講岩咗大部份，但仲爭一樣野要睇，哈哈

其實出去學會好d
紫微都有唔同派別
十干4 化都唔同
本對合鄰就點都要睇架喇